<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ABooks_LustySauridMaid_Description.rulePack.rulesStrings>
    <li>desc-&gt;[intro]\n\n[excerpt]\n\n[writingQualitySentence]. [ending]</li>
    <li>desc-&gt;[excerpt]\n\n[writingQualitySentence]. [ending]</li>
    <li>intro-&gt;유명한 Licks-Her-Plates를 주연으로, 봉사와 의무, 그리고 고조되는 긴장감을 그려낸 파격적이고 드라마틱한 공연입니다.</li>
    <li>intro-&gt;자신의 소임에 흔들림 없는 헌신을 바치는 메이드, Licks-Her-Plates의 은밀한 수난사를 기록한 익살스러운 희극입니다.</li>
    <li>intro-&gt;노골적인 은유와 Licks-Her-Plates의 파격적인 연기로 명성을 떨치며, 논란 끝에 널리 금지된 희곡입니다.</li>
    <li>intro-&gt;암시적인 재치와 악명 높은 속뜻으로 잘 알려진 《음란한 사우리드 메이드》를 놀라울 정도로 완벽하게 재현한 공연입니다.</li>
    <li>excerpt-&gt;**2막 3장**\n\n**LORD CRESTTAIL:** "아, LICKS-HER-PLATES. 그대의 솜씨는 능숙하건만, 접시의 모습은 그대로구나! 아직 *제대로 된* 방도를 깨치지 못한 것이냐?"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 맹세코 제 솜씨는 빈틈이 없습니다. 혀끝을 한 번만 놀려도 온갖 흔적이 자취를 감추니!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**1막 5장**\n\n**LORD CRESTTAIL:** "LICKS-HER-PLATES, 소스가 이리 끈질기게 눌어붙어 있지 않느냐! 좀 더 힘써 보거라!"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 여기서 더 힘을 주었다가는 접시가 제 기력을 버텨내지 못합니다!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**3막 2장**\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 저같이 미천한 자에게 너무 많은 것을 바라시는군요. 하지만 계속해 보겠습니다!"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "그대의 끈기가 참으로 갸륵하구나, 착한 메이드여. 허면 말해 보아라. 이 일은 언제쯤 끝이 나겠느냐?"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "소임을 다하여, 단 한 방울도 남김없이 메말랐을 때입니다!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**4막 1장**\n\n**LORD CRESTTAIL:** "이리도 우아하고 열정적일 데가! 말해 보거라, 이토록… 커다란 분부를 받은 것은 이번이 처음이더냐?"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "당치 않습니다, 주인님! 수없이 화려한 연회를 거치며 진즉 제 혀를 단련해 두었으니까요!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**5막 4장**\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 만찬이 끝났거늘 어찌 이리도 저를 뚫어지게 살피시는 것입니까?"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "내가 찬사를 보내는 것은 만찬이 아니라네, 착한 메이드여. 바로 그대의 그 *헌신*이지!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**1막 2장**\n\n**LORD CRESTTAIL:** "LICKS-HER-PLATES, 은식기에서 아직도 빛이 나지 않는구나! 소임을 게을리한 것이냐?"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 저는 쉴 틈 없이 일했습니다! 하오나 아무리 문질러 닦아도 그 자국들은 참으로 지독히도 남아 있는군요!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**2막 4장**\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 잔이 넘쳐흐를까 두렵습니다!"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "그렇다면 깊이 들이켜야지, 착한 메이드여. 단 한 방울도 허투루 버려선 안 되느니라!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**3막 1장**\n\n**LORD CRESTTAIL:** "이토록 지극정성이라니! 내 접시를 티끌 하나 없이 닦아내고도 계속하겠단 말이더냐?"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "아아, 그렇습니다 주인님! 모든 것이 순결하게 광채를 발할 때까지 결단코 쉬지 않겠습니다!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**4막 3장**\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 이 연회는 끝이 보이질 않습니다! 제가 이를 어찌 감당해야 하는 것인지요?"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "인내야말로 참된 봉사의 증표이니라, 착한 메이드여. 자, 이제 다음 코스로 넘어가자꾸나!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**5막 1장**\n\n**LORD CRESTTAIL:** "LICKS-HER-PLATES, 그대는 참으로 우아하게 봉사하는구나! 허나 말해 보거라, 소임이 고되지는 않더냐?"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 봉사야말로 제가 존재하는 이유이자 열정입니다!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**최종막 5장**\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "마침내 연회가 끝났습니다, 주인님. 모든 접시가 말끔해졌고 모든 잔이 메말랐습니다!"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "그럼에도 나는 아직 만족하지 못하였으니, 착한 메이드여… 우리 처음부터 다시 시작해 보자꾸나."\n\n**[막이 내린다.]**</li>
    <li>excerpt-&gt;**2막 3장**\n\n**LORD CRESTTAIL:** "LICKS-HER-PLATES, 그대의 솜씨는… 실로 경이롭도다. 이토록 철저하고 헌신적일 수가!"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "아아, 주인님! 저는 수년간 기예를 완성하고자 정진해 왔습니다! 그 어떤 얼룩도 지워내고, 그 어떤 깊은 자국도 닦아낼 수 있지요!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**3막 2장**\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 제게 또 다른 접시를 내어주시는 것입니까? 방금 주인님의 잔을 비워낸 참인데!"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "아, 허나 이것은… 각별한 주의가 필요하단다. 아주 섬세하고도 조심스러운 손길이 말이야… 해낼 수 있겠느냐, 착한 메이드여?"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "예, 주인님. 제 모든 것을 바치겠습니다!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**4막 1장**\n\n**LORD CRESTTAIL:** "LICKS-HER-PLATES, 참으로 지칠 줄 모르는구나. 정녕 쉬고 싶지 않은 게냐?"\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "휴식이라니요? 당치도 않습니다, 주인님! 주방의 열기와 소임의 무게가… 도리어 제 자신을 채찍질할 뿐입니다!"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "아, 실로 지극하구나… 오너라, 그대의 인내심을 더 시험해 봐야겠어!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**4막 5장**\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 이 고기는 몹시도 두껍습니다! 제가 이를 어찌해야 하는 것인가요?"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "참을성을 가지거라, 착한 메이드여. 느긋하게 시간을 들여 그 과정을 음미하는 게야… 한 입 베어 물 때마다 완벽해야 하느니라!"</li>
    <li>excerpt-&gt;**최종막 2장**\n\n**LICKS-HER-PLATES:** "주인님, 쉴 틈 없이 문지르고 닦아내며 봉사해 왔습니다! 이제 보살펴야 할 것이 정녕 남지 않은 것입니까?"\n\n**LORD CRESTTAIL:** "나의 착한 메이드여… 해야 할 일은 *언제나* 더 남아 있는 법이란다."\n\n**[조명이 어두워진다.]**</li>
    <li>writingQualitySentence(quality[greater_than]3)-&gt;공연은 [excellentDesc] [excellentExtra]</li>
    <li>writingQualitySentence(quality[less_than]4,quality[greater_than]1)-&gt;[decentDesc] [decentExtra]</li>
    <li>writingQualitySentence(quality[less_than]2)-&gt;[awfulDesc] [awfulExtra]</li>
    <li>excellentDesc-&gt;비할 데 없는 재치와 유희적인 중의법이 돋보이며</li>
    <li>excellentDesc-&gt;타이밍 딱 맞게 들어오는 개그로 익살스럽고 암시적인 서브텍스트를 수행해내며</li>
    <li>excellentDesc-&gt;소극과 해학적인 유머를 능숙하게 조합하며</li>
    <li>excellentDesc-&gt;기발한 언어유희로 잘 알려진 전설적인 대본으로서</li>
    <li>excellentExtra-&gt;논란의 여지가 있으면서도 찬사받는 작품으로 남을 것을 보장합니다</li>
    <li>excellentExtra-&gt;수세대에 걸쳐 관객들을 웃고 얼굴을 붉히게 하며 그 진정한 의미를 논하게 만듭니다</li>
    <li>decentDesc-&gt;몇 번의 웃음 터지는 순간이 있는 들을 만한 이야기이며</li>
    <li>decentDesc-&gt;유머가 다소 반복적이긴 하지만 즐거움을 주며</li>
    <li>decentDesc-&gt;세련된 연극의 기교는 부족할지언정 제법 유머러스하며</li>
    <li>decentDesc-&gt;노골적이긴 해도 연극적 과장이 섞인 재미있는 작품이며</li>
    <li>decentExtra-&gt;주로 명백한 스타일의 유머를 즐기는 이들에게 매력적으로 다가옵니다</li>
    <li>decentExtra-&gt;다만 반복해서 읽다 보면 유머가 다소 식상하게 느껴집니다</li>
    <li>awfulDesc-&gt;억지스러운 암시로 가득해 앞뒤가 맞지 않는 엉망진창이며</li>
    <li>awfulDesc-&gt;조잡한 유머를 노린 노골적이고 서투른 시도이자</li>
    <li>awfulDesc-&gt;기지는 전혀 없이 수준 낮은 언어유희에만 전적으로 의존하여</li>
    <li>awfulDesc-&gt;유머도 없고 지루하기 짝이 없는 고역이 너무 오랫동안 이어지는 바람에</li>
    <li>awfulExtra-&gt;보는 이로 하여금 수치심 없이는 견디기 힘들게 만듭니다</li>
    <li>awfulExtra-&gt;절박한 심정으로 아무 오락거리나 찾는 게 아닌 이상 그 누구도 찾지 않을 내용입니다</li>
    <li>ending-&gt;\n\n논란의 여지가 있음에도 불구하고, 《음란한 사우리드 메이드》는 변경계 문학의 악명 높은 한 부분으로 남아 있습니다.</li>
  </ABooks_LustySauridMaid_Description.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>